各位有去過遊行既巴絲想請問69遊行既野

利伸個晚要飛

有心去就唔會問依啲嘢啦

yes, 有心去就射波去, 取消埋機票tim la
樓主三毛？

好多謝巴打你為咗香港咁有心不過嗰日應該會好多人，真係好難講今次係連澳洲美國加拿大都有香港人支援香港嘅遊行如果真係有好緊急事就自己衡量返啦其他冇時間嘅巴打都可以放多啲精力喺宣傳方面上

多謝咁有心
當日嘅情況，我估你到維園，龍尾都未出發
同時，八半應該都未行完
不過，遊行可以隨時離隊
你覺得時間差唔多就走得

唔去你養我？去幫公司做野wo
Or 你幫我賠返張單俾公司？

終局一戰返乜撚工

估計中途入較方便
到時上連登或其他渠道留意吓龍尾喺邊

巴打加油 個日小心

thx

放心
戲玉起夜晚
同埋一定遲起步 你就算6點先到都完全冇問題
最緊要肯出